致警員，有關搶槍

根據李家超嘅理論
你去得就預咗有風險
搶槍咁高風險嘅而又要返工嘅
唔帶槍就得